# WEB STRANICA "Caffe bar Jazz"

Projekt koji sam napravio za završni zadatak iz kolegija Osnove razvoja web i mobilnih aplikacija. Koristi osnovne značajke HTML-a, CSS-a i nešto malo JS-a za slideshow na naslovnoj stranici. Također, koristio sam Google-ov API za kartu.
